點睇Volvo XC60 / 90 B5

中國製歐洲車

但係XC60（台灣65萬）有lane keep同adjustable suspension
新RX300（都係70萬有找）應該係有Lexus Safety System +但係得lane tracing alert，所以我理解係冇得好似volvo咁主動lane keep？

如無意外係放XC60 B5做心水，lane keep同埋歐洲hybrid車好吸引（同埋比較返b4/b5 48v電抵過T8太多太多 而且exterior又都係一樣樣 相反rx300加f sport係由55萬升到67萬）

budget 750k
開定post等被勸退

xc60 90 都買得過
不過嗰啲lane keep system 其實冇乜用
除非你揸得仲衰過女人
同埋而家啲車cam 都有呢啲function

7x個 點解唔考慮Range Rover Evoque？

Tesla Autopilot 先係最強既主動 lane keep

其實lv2 autopilot差唔多間間廠都有
而家喺台灣好多都係標配
係on9香港法例唔比 （好似雷達頻率問題）

個朵臭
暴發戶首選 不了
三五年要大修 不了

明明有Full hybrid，行返轉頭玩48V

車CAM都有?

點會臭朵，Evoque 型d

volvo 近期啲車個樣真係掂

你唔通真心覺得用咗呢套支那研發既Mild Hybrid之後Volvo就唔洗三五年大修

仲有唔通Rover嗰朵真係臭得過支那Volvo

Volvo車乜option都係浮雲，買b&w送車

7x個 講得凌志應該都諗住長揸/保值
點會考慮Range Rover Evoque仲要細一級

點會唔臭朵，
次次新車總會有d小問題，
甩usb插口，後泊鏡唔著

親身經歷，唔係老催
當然唔排除係個別新車問題，
但jaguar landrover嘅新車呢，
每次都唔知點解一定有野壞

其實上面講得唔係錯
Evoque / BBA係spec同產品力上挑贏Volvo, as a fact

其實我都冇預Volvo會保值或者唔駛大整
只係咁啱想換車
而又咁啱覺得xc60低調得好撚型
而又咁啱覺得個價對個銀包係合理（對比返T8嘅價）
而又咁啱唔介意個brand係你老昧吉利

其實明知XC60係支那造都唔介意已經唔洗講落去

其實你都揀定左XC60
個 po已經冇討論價值

xc60 大陸製

支那製沒事兒
買車送武漢肺炎

大陸製都買

幾多條命都唔夠賠

唔同啦，車cam最多響，呢個架車會拉你返黎，基本上你係同一條車線，你對手放係軑上架車就會自己調整個軑

其實樓主唔介意支那制既 咁已經冇討論價值
不過平心而論講 17打後個啲都係支那制
不過又好似冇咩大問題
同埋我架XC60係入香港最後一批既歐洲造
我覺得支那制既XC60內籠好過歐洲造

試過真心幾方便 同掃把佬套野差唔多
部電腦自動同你搶軑入返線

唔係話套嘢冇用
不過香港唔同外國，唔塞車1.5個鐘一定到目的地
一定唔會揸到恰眼瞓，除非你係職業司機，但係你職業司機就唔會揸volvo啦